[chrome/opera] 上AppleDaily免登入

manifest.json

script.js

造福人群

學野

no more appledaily
但繼續要睇 appledaily